其實全世界係咪得連登反邊狗

係

梗係啦
佢出到街都冇人識佢

中肯

好波